Titleattribute: Kreative Figuren und Gestalten, Teil 4/4

----

Source: Eigenmaterial

----

Altattribute: Kreative Figuren und Gestalten aus dem Workshop hängen an der Wand

----

Caption-wanted: false

----

Caption: 

----

Template: image